[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (285) 你淋住我~我亦淋住你~♪

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post置頂會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

唔用軟糖變駱嵐做post名

留名

留名
想買畫
有冇人有狐狸？

又鞭

有船

LM
只收靚仔動物做島民
目標：打造女王的後宮

LM

唔寄信 阿妹以後唔搵你
行動po - 清算師團隊幫你draft埋封信去投訴郭偉健，你唔係咁都唔做嘢吖嘛？

慘

有咩假野

留名

peter 再見

阿粟溝音音失敗咗，係到喊
音音收兵

我想要假大衛像

原來星星椅有得改色

你唔收

改造就得
不過黃色最靚

返到公司返工

lm

食飽留名

有無人有呢張長椅diy卡可以交換？

輕輕鬆鬆上標題

peter bb尋日幫我淋藍玫瑰

賴蛤蟆想食天鵝肉？

頂唔記得買先黎有機上6百

大家有無途徑搵d logo design

呀係Twitter搵到啦

新手想要link

Be friend ok?

path-qr房
入面好似有成20萬人

我隻隻都會幫我淋花 佢地好乖

好痛呀？

我要大吉！同OoO

你話事

過嚟還錢

哇好正

大佬黎喎！

唔會

下 做咩放佢走

煩請稍移玉步到post頂
有好多有用資訊

又發咩癲冇爭你錢

誤會 我可有可無

我嗰啲好多都會幫我淋

一朵
係peter bb最乖

係喎 係蘋果差我2萬 叫佢過嚟還錢

係咪埋

絲打隻熊戰士連幼稚園帽都戴埋好可愛
今日開始我要做熊戰士打手

有帶阿西同好
個個都話佢樣衰但我覺得好cute
佢間房好好笑成間都係cctv

熊戰士真係好cute㗎

失業邊個養我

放隻冰莎走
佢叫我就算佢走咗都唔好憎呢個島

留毛

冰莎都放走

好多人想接佢返屋企

包括我

我島位小睫要畢業搬走了
如要收留請通知

受咩打擊

無位想接

到秋天咪又係要種返

去外島鏟

好彩你無位

你追擊我！成日比膠

有位

係到時個島唔止7棵

真心想接但冇位

比你笑死

咪到時唔搖果2棵樹
完左event砍曬其他樹
d家具都係留係果2棵樹度

微笑的Mona Lisa好想要 但我今日買左了

又笑我

上面啲毛毛係做咩事

狂賀你回歸

快手洗走佢啦一齊

新手留名

住樣板屋
所以放走佢

仲有900個reply

tks so much 芝牛

多毛芝牛

洗落下一頁就okay

咁又係 冰莎本身間屋好靚

咁如果有人quote 圖呢

等fans出嚟

聽日睇下我個friend接唔接得走佢
佢接唔走嘅話我上嚟問下有冇人想接佢返屋企

BAM

睇嚟你仲好愛呀睫

日日去拜佢
日日都敲陣木魚

希望有一日可以升級啲樣板屋多多錢我都肯俾

係囉可惜咗佢

新po留名
想訓晏教 未訓得著

Cls貓島

想你了

無男子汗 阿一

再留名
有冇人有狐狸？
我要買藝術品

諗起個推主全島都係猩猩 跟手捉哂入監獄

如果我再貼呢？

貓絲夢想

你好耐冇開島同我玩

有無人齊生果紙箱？

芝牛你唔好咁痴線啦
又逼人睇

差咩款
我寄比你

今晚開島過嚟錫

除左椰子都有

定係無Raymond?

做乜野 CLS

聽日到我刷隻貓返黎

男子汗....

頂 咪亂講

有見到
變左另一隻驚

我講極唔聽

呢張都好正

剩係得蘋果有

隻傑克

我都blk jor

放佢走心痛死

咁我寄橙梨
其他款等其他人寄

好想block

好想繼續瞓

Block啦

繼續訓 唔訓今晚點睇日出

男子汗呢

好彩用咗要㩒制先load圖模式

無巧巧 負評

課左amiibo卡等緊收貨
收到就四隻貓

聽晚得唔得

無艷后好打有限

笑左出聲

咁如果有另一個人貼 話係j圖呢

堡堡DO WHAT

係咪真嫁 唔好老點我

毒L無乜朋友,有無師兄有多嘅DIY/可以借家俬(咩類型都得),小物品,借小弟摸下學下
SW-6617-1673-7012

你以為我講咩 我借左2萬比你買衫咋

我係聖人

痴線架

個個都開心笑
得raymond一隻厭世樣

我個島都無野整過
呢期想睇埋netflix 先

Tks

一陣帶阿睫去影畢業相先

即刻寄番比你

盧姿J圖

我唔信

我有齊款

過嚟還ok?

無貓嘴嘅貓唔可愛

你開島？

我有橙，蘋果，桃同梨，你有冇其他寄比我

課左兩隻 每隻都就快一隻game既價錢但我今個月幾乎無出街無用過錢所以買左

咁我俾埋 車厘子 桃

CLS
我想要阿一同檸檬

如果課尼度可能成皮

聽日應該target邀咩動物興奮

俾人block

咁貴嘅咩

送返啲佢原本間個性屋嘅傢俱俾佢 佢地又唔用 任天堂想我點呀

我係唔會咁易受引誘

你開島我過黎

完全唔知市價要咁貴

嚟挑戰我

我唔認為3000蚊會賣得出

Tks all

尋找餐廳系列

賣得出啦睇下amazon jp mercari4萬yen都sold out

想睇直播

檸檬娜貴啊

都唔係叫你 執島未

我隻戀戀寫個俾我話夢見我仲期待我點信
我尋日覆左佢一句thanks佢今日寄信嚟話我寫得短

未入過島寄唔到

痴線點買得落手

香港未必得啊
btw歐版好似冇日版咁值錢

我從來冇回

冇野比你j

阿一好似400左右

純純哭能左

有淺黃梳化
霓虹燈我都好似有你個色要睇睇
想摸地燈

我又嚟

佢今日一早喵醒我，好嬲阿

做咩唔回信

今晚開島交收

轉頭寄

呢個價位你課左咩
我呢排都收左D返黎
有收我海報既人就知係咩

都要上千？

傷口灑鹽

x光 x判

我都無回過
你地會回？

無回過

可能聽日刷到呢

執緊啦 想同你玩

屌
我日日係島度同佢傾計
寄乜鳩信啊

懶得打字但我試過打ok thx 咁

加左L字頭
我加島

多謝晒

純B應該唔識字
冇寫過信黎

寫信浪漫啲

我諗未交收
你信箱已經齊幾set生果箱
我齊set架啦

回左通常有禮物收

有巴打絲打可以幫嗎

過唔過黎淋花

四子

又話黎淋，你開島我黎黑洞晒d花！

加入草莓fans

果然是弱撚智

我依家嚟

仲喺張床到唔想郁可摸耳等我五分鐘

淨係想知玉蘭幾時走

好平 日本炒到痴線

寫信問佢

原來係咁 下次回返先

要晚黑先得大約7點幾

一陣放晒去日本炒

講得啱

即係一定要比佢走

下？你喺公司冇開機呀？

佢仲要係勁可憐 扮慘聲

當初比佢fake到把聲點可以咁衰

d fd聽到都話佢可憐聲

你慢慢啦絲打
朋友島已開

我今日叫鋼鎖迫走左佢

咁嘅時勢有呢啲閒錢我寧願留黎做正經野
唔鐘意呢啲炒價野

送信thx！

明明想刷狼但我變左貓島

睇twitter都feel到日本人好鐘意玩

我熄左機la又

之前見過100蚊左右冇收

日本人玩得勁過香港人
其實外國都好多人玩
amiibo依家都有炒緊

我個隻依家見親人都喵
日日喵叫人俾野佢食 肥豬

....係到嗰陣明明唔想同我玩

就咁搵#acnh都大把人share野
隻驚真係好賣得

原來咁貴 我買兩隻都係佢一半左右

18歲嗰年已經係選民

有紅色圓枱 黃色吧枱
想摸霓虹燈

不過要夜D見摸到 扮緊工

我都係返工啦

我朋友仲送咗兩張貓卡比我而家要諗吓點回禮冇諗過咁貴

又話長開

我有張紅方台 想摸sofa

鬼叫你成日串我呀

D動物幾時先肯走

呢到個個都有既公廁貓彭花都好似6,7千yen

可以呀
加我TG

悶到熄，都有4個淋左la
夠

屌比你講中，一開信箱見到
但好似仲差cherry紙箱

Btw已回禮 tks all

好似斑馬線

竹長椅 竹筍燈 草叢道具 桃子服diy卡有冇人要
朋友限定

貓

condom?

竹筍燈

寄比你？

唔比你淋

巴打你嗰島入唔到，你手機放緊Wi-Fi？

可以呀, 不過我現貨得粉紅, 其他要訂
留個FC

好呀
寄返張檸檬娜海報比你

我會再推

官方快d出新amiibo

嗌左成朝先4個

用緊公司WIFI
你試下開島我入

工都無得翻唔想洗錢

礦場真係好撚煩

今日無啦啦生左一舊係一個意想不到既位

西狗仲同我講係美好既一天

無流星雨告示 無老千 無駱駝 無然然

一收工開game 仲見到舊石生錯位哭𠹌咗

冇地你叫佢嚟訓沙灘咩

我有啦

係無人黎我島

有冇人有呢隻野既diy圖紙多左出黎

再第2隻先 唔信你齊晒23隻貓

仲要一日生一舊
都係唔整住...

然然要咁多日做咩
我依家唔想佢黎
5月尾先再黎啦好冇

你開島？ 想摸埋地燈

小睫墓地.jpg

快啲出cap錢

開咗

草莓好可愛 我都有

應該被人秒炒起哂

傑克
婆婆

會賣下唔同灌木 如果第一日無周圍飛去買齊

所以整礦場係每一個位都唔可以睇漏利申差兩粒

我今日真係作返篇文俾佢

傑克一出
500蚊先

成島都係欄 / 樹枝(其實因為有兩舊生埋一齊先諗住整）

到轉季先買
依家都冇用

幾時呼叫過淋花子

佢話我太短無禮物

種左都唔會開花
唔急啦

你又呃我

我都有兩舊生埋一齊 但個位

GAME叫

你放工先講啦

今日就係係一個意想不到既位生石 屌出聲

太短?

我唔買 睇炒價

加左L字頭
不過有巴打話入唔到我島
我用緊公司WIFI
如果入唔到就留個TG 我番屋企找你

搞到我得幾舊綠色屎

500未必得

巧巧生日

然然有講今季係咩花

花花花
花石花
花花花

未起身

嚇死我 隻狼有泡泡出 以為佢想走 原來想叫我花名

頭先搶畫順便講嘛

彭花個蝴蝶結戴得好詭異

而家試下

唔記得講見你地搶得咁急

幫你地上次買D 蟹貨
種埋拎成就算

呢個topic笑死我

咁黎唔黎買女僕
我開比你

未送禮物

有無人個島有傢俬 想黎摸
可以比diy

短仲自爆

送左8萬既貝斯佢話我真闊佬

有冇人有上圖diy or 棕樹燈多左
我有以下diy換

巧巧
想買佢件裙一齊著

一張卡都唔止500

我出紅圈 換藍圈

花真係最易出事，連花中間都要放欄痴撚線

成日都咁 直接爆左佢算

買俾史培亞著
整個水壺先

你要咩傢私

我有好多水壺阿

人妖老牛

咁來了

加埋鋼鎖 兩隻老牛

花花花路
花花石路
花花花路

應該係咁先啱 以為鋪左磗就無事
我仲要前幾日一野爆四舊

點解要戴係後面

Sofa 廚櫃 咩都得

我都好想巧巧真係好得意

係咪本身間屋成個羅馬浴場嗰個？

巧巧真係巧得意

有粉藍公共櫈、斑馬，想換街燈係黑色㗎何？

上DC比人摸野換人淋
班能樣hea淋不突止仲摘我朵紫花

如果戴係耳仔中間應該好cute佢fail左

巧巧

如果舖磚就冇事生石位本身就唔成立啦

摘花咁無品

係 你要幾多支 唔夠我加機票換

開島 我要跑爛你D藍色

DC即係咩

batman老細

discord

阿保我有好多阿保poster 仲要係唔同人寄既

我marvel

4枝thanks我有現貨

有粉紅馬換你隻啡馬
藍黃椅換綠橙椅

賣魚1.5倍個人黎左，你地可唔可以黎賣

好彩係摘d公廁紫銀蓮

同派別

限島主

成個島礙障賽咁

諗諗下其實未執島果陣應該整
宜家整好易漏

仲諗住成個島八成滿野易搞

唔可以魚佬龍仔只限島主

MARVEL

一年了 End game

0932-3031-8823
我開島 但我得3支係手 聽日寄埋比你

0932-3031-8823
黎我島

你地咁好心機整礦場
我見每日本身都要環島跑搵化石同動物 就唔諗住整礦場

唔緊要 , 上20樓訂住玩具先

連登有愛
有冇人有以下嘅嘢可以比我摸？

電Bass
自然木，黑，銀

電結他Es2
櫻桃，日躍

電子琴
藍

睇下你地想要咩我睇下有冇得比你地摸

我朝朝點人頭

我都係反正日日巡島
日日打爛最唔靚位果舊就算

加咗 p字頭

好似冇咁既心力

驚整完礦場要執島就真

朝早通常太早同埋趕住開工
搵完化石就熄機
放左工先點人頭

係

已加無問題

佢地咁衰既

執好島唯一好就係舖少啲欄囉，真係好易睇漏眼

我個島好吉
點整都得
你地果啲就癲啲

真野係咪只可以比一條友買?

HT 好撚多貨都未派 屌佢侯活陳

我要日日送野 所以每朝都點左先
就可以著成日啦件衫仔

好彩唔好呢味 會破產

隻文青好鬼懶，未做過DIY
唔理佢唔知會唔會快啲走

係
有幾粒個位唔係幾好但我應該仲會再改design所以未打爆住

係唔知點解當初會覺得佢好醜明明咁可愛

我無心插柳咁打碎啲石
生生下就生咗三舊石喺機場門口隔離

等緊隻戰損85

對耐左有感情
同埋佢地啲設計好好 個樣有特色果啲通常性格都特別好 又成日送禮物

我入去幫你再打爆多次果三粒

唔岩

係時候六神合體

好得意

成疊單等緊找尾數果時就仆街

我有兩舊係後山生埋左一齊
但我成日都唔掘石
都唔出金礦 掘咁多遲啲成堆石同鐵塞爆個倉弱撚智

無 純粹唔鍾意個角色
定係應該話個演員做得唔討好

真係仲要愈睇愈可愛佢啲DIY都係靚嘢

剪左條尾做標本

有無巴打有個件金盔甲

GG我都訂左紅黑同homemade

好殘忍

你係hoi呀嘛？驚寄錯

個角色冇咩討好之處
套獨立電影都鳩鳩地

加咗開咗

gg訂齊哂 前排仲要被fd毒埋我追返ps4版

剪哂佢

求多次

冇訂nightmonkey

自從擺咗風水陣之後
每日射氣球都有一粒金礦

松鼠條尾好大碌好正

MARVEL撚有無MARVEL CODE SHARE下?

唔想郁間屋 而家個廳好靚

不過我好似無乜要用金礦嘅野想整
佛系算了

四你擺咩色陣?

我地係咪撈亂左 張綠橙仲喺我手既

我都訂齊哂 儲開一樣就好想儲齊哂 好辛苦

刷動作順便挖埋

變左機場門口係礦場

係呀 我弋張粉紅色
我依家黎過呀

唔知有冇old news
發現原來Diy真係跟性格比，一直都好想要花園長椅但一直都冇，上網睇完人地會做花園長椅嘅都係成熟性格，我個島又冇成熟嘅居民，所以一直都冇

我唔係資深
第一隻係FFH紅藍

動物

刷動作

果隻唔靚
homemade隻無人機好好J

手殘

係呀
隻game鼓勵你咩性格嘅動物都相處下

有
我都搵緊動力鞋

小潤

我有 射比你

ok開左

你要diy張卡定代工

聽日要返工
睇下可唔可以早啲起身刷一陣

Amiibo+ 嗰d車卡，入面有無角色㗎？

一係我寄比你呀

擺咗綠色陣，少少紅色陣
黃色就冇乜

I can do this all day

咁一陣收左工望下先

冇計，遇唔到鐘意嘅成熟動物但咁岩有張奧莉嘅amiibo，諗緊用唔用佢換走其他人好

小影男定女吊帶裙既

我有綠色
未有其他色

左上有sp既就無角色 好似係

一落機場就係礦場

代工就夠了想整野

你之前先走左隻晴天都唔係無人走既

人地女仔黎架

我有對紅色 你加我

我都無 但我夠10個等緊頭五個話般我再出去刷

Jelly巴 可摸以射埋比我

對唔住呀

射左紅色比你

直接射比你啦

一直以為男仔

我有，材料8粒金礦

唔係我我無人搬入來啊
我無河馬

Jelly射左紅色比我lu
轉頭add你
C.Uni

我睇一睇夠唔夠8粒先

草交比我地得喇

但又我又搵翻皇獅
我之前露營黎既都係獅子黎

種花

頭幾日係無乜野做
最重要係閱讀置頂同FAQ

唔好得罪蟹

唔好較時間
有咩唔明睇左置頂先
多D上黎同大家傾下計

儲5000里還債
再儲198k 再還

個遊戲好似得4-5個獅子真係有緣分

未見過異色花
如果聽日搵動物好彩有異色玫瑰就正

冇

你個島玫瑰??

洗唔洗咁惡

我後山原生玫瑰

吹牙

想衝

小妹好驚

我島有兩隻 晴天同老獅
老獅成日送禮物又送藥 不過聽日就打包走人了

公平咩?
跪求外島橙ROSE

想刷咩動物？

都叫好過同猩猩有緣

我要橙色 THX

草叢圍欄

一直都唔知道

哭左 假野冇人要
我繼續關島執島先

順眼就算了
唔想好似佢地咁刷到入地獄
同埋望人地果啲有好多隻我都鐘意

你果個圈好恐怖, 無人敢入

係呀
我係你地最想要嘅玫瑰島

羨慕又妒忌

唔洗淋哂架

但你冇發揮過作用

好羡慕

猩猩不了

但我唔刷動物又唔刷狼蛛 好少出外島
無見過異色花
睇下聽日好唔好彩
你地集定氣

據日經新聞稱，任天堂已經要求零組件和代工廠擴大 4-6 月的 Switch 生產數量；而 Daniel Ahmad 則預計，要到 2020 年第二季度末，玩家們才能看到一台價格正常的 Switch。

係
所以我一直都無講

我個係垃圾菊花島

到時仲有幾多人玩動森

我都係喎 原來會俾人葡萄

波斯菊

啱啦,今次發揮返
唔多,我要兩朵橙就夠

Reserve定兩棵外島橙

same

我係超級垃圾百合島

係都好呀，不過係普通公廁菊呢

淘寶阿毛bi $8@1

有fd 撩夾

可以揀村民添

有一成淨返都好多

巴打我夠數啦 game名係咪
我驚我記性差寄錯

Have Rose, Have Friends

有人試過自已唔整工具，
全部同狸貓買？

我為左唔想用石，礦等，
魚竿，鏟，全部二千五元一個，

每次用爛一支魚竿，
必定有兩三條貴價魚，
試過一晚五六條皇帶

但要商店已升級先

垃圾花接龍
我係波斯菊

開番咪得

我依家係買
主要係懶整

但你地種左藍出黎之後仲要？
自我繁殖唔係快啲架？

三色堇

求摸高級音響
原來唔同player播出嚟嘅音質係唔同的

blue rose先係

無釣魚嘅習慣仲有條全年都有嘅稀有魚未釣到

自從商店升級左之後，我就好鍾意買佢啲得意嘅魚竿同淋花壺嚟儲，下次試吓先用嚟釣魚先

用爛鳩魚杆都釣到魚

但係百合花真係外觀好醜

我依家除左種下花
都算係不事生產
外島都好耐冇去

我長期分唔到波斯菊同菊花

兩手準備，兩邊都出，量產更快

我可以都黎摸呀
而家玩到無野做

三色堇紫色都算靚

如果去到我分哂比你地班花王
上左市比返啲我就得

通常講完都去唔到異色花島

每次有diy任就整工具
儲左好多

I don’t have friends even I got blue rose

我無動物走..唔撚刷外島

我連花都冇種
我仲廢過啲動物

可

島已開

靚靚魚竿粒浮標支支唔同樣

呢個禮拜波型都算 , 屌你仲要高位得132

得藍同紫算係咁 但都係輸風信子幾條街

全部都係買
錢易搵過素材

今日買咗支有鴨鴨嘅

淋花嗎

高級商店既工具黎講
捕蟲網 同埋 水壺 最靚
大象水壺

因為我唔會點刷動物 前幾次都係幾張就揀好
去到異色花島機會都幾低

玻斯中間有花芯
菊花就一舊波咁
好似係

一樣132波型 買入價94

唔淋

星星捕蟲網好Q

買入價都係一樣

真 異色花島

有冇朋友需要買幼稚園衫同肌肉衫
開一陣朋友島

改造完自己鐘意既色用兩下就爛...

你驗下眼好D

菊花一舊
波期菊花瓣分明

我成日反轉左 唔知點解

我風信子島但粉紅色唔靚

反轉埋猩猩

12朵咋喎

我應該要驗腦

我

呢度去過玫瑰外島拎橙花返嚟既人
真係十隻手指數得哂

107入手 波型最高2xx

風信子白色同藍色都好靚

錯code

咁少人玫瑰島咩
佢地日日夜夜刷動物都冇？

藍色靚 整緊島9擺出咗棵藍色

喺呀！！！所以我將啲紅色送曬去黑洞

可以黎幫你淋

我都唔識分

藍紫白都好靚

朋友

sor 7901先岩

搵定人打救

上次好似睇到話刷咗70幾都無中異色花島

風信子冇伏色
量產緊D橙粉紅插山

好可怕

風信子真係贏

瞓醒

原生紅色唔靚
配出黎果啲全部都Ok

我上次75去過兩次異色花1次狼蛛島
但就係無狼

橙色麻麻哋 睇得耐變咗啡色

會計老闆 係依到大佬了

前者喺我
但我中咗一次異色三色堇

粉紅色同黃我麻麻

我好似頭三次出島就去左異色島

喺好靚

風信子橙色夠sharp

我成日覺得三色堇個花紋好不安

手持藍玫瑰就有_ _ 的日子到了

但異色花島係咪中咗都只會有自己島嘅異色
定係random有機會中到其他花異色？

咁好彩

我除左紅橙真係起曬雞皮之外其他都ok

所有花種已經齊色

異色花算係d乜
未來係RrYyWw花度

巴打，我寄咗比你，你睇下有冇

紅橙真係搞唔掂

深藍同紫無咁明顯
最靚都喺戈兩隻色

原來我不是一個人

基因大師

你種ROSE 出到風信子我話你叻

公廁

藍色還好 未見過紫
但總的來說都係風信子世界第一

變種花

風個子隻藍好睇好多

嚇左下

聽日一人兩棵手信

我放咗兩行喺機場出面……………………
其實我都覺得佢似怪獸

手機睇

張圖

其實幾可愛

本身柒

我都自己種緊藍風信子
想用風信子裝飾個島

Dry咗變啡色？

好似炸蝦

風個子

個花紋真係好不安

紫風信夜晚變左藍

呢隻都靚過隻紅橙三色堇

唔差㗎不過都喺想種到成島藍風信子

呢張diy可能1個禮拜先有1次有巴打村民教

正副花
其他應該唔會中

皇蛾紋

都幾似

唔係 間中都有落雨唔會咁快謝

外島藍信子個基因好高質
220

喂呀你啲橙紅好不安

仲有好多

風信子我未出到紫
不過藍係靚既

Sorry佢地太多

四仔你比晒D藍 會計絲 加速生產啦

我插左一堆111風信子 菊花 屈金香
成日出D公廁色 想量產異色都係冇乜用

量產緊
220種出黎既藍都係220

好味

好多

即係中極都係垃圾花
無捷徑

收到了 感謝

藍色花最靚都係blue rose

都係藍色靚啲
我係隱藏藍色控

贏咗
但藍靚啲

又真係
垂直的炸蝦

基因學家
我要個隻色就夠

好葡萄你地有咁大片空地種花

好似一隻一隻眼望住你咁

我都冇空地

有無代種服務
比202紫三色/銀蓮你keep1個禮拜
還一個double比我就得

我只喺未諗到點執島先咁多位

風信子白藍粉紫都靚,係橙紅黃差d

巴打啲地放哂大頭菜？

藍色送哂比人

間住間住放就靚
橙我覺得唔錯

得3棵咁少，無助生產線量產

你個島咁高密度咁多元素, 無計啦

唔係
你黎過我度就明

又可以再執島嚕

Agger 其實風信子我睇真係無伏色
黃色放埋一堆都好靚

1變4 4變12

可摸以要兩棵紫風信子
橙橙互屌但未出
我又無外島藍

量產緊

有無人想搵我整藍玫瑰花冠
材料要6朵

放埋一齊我覺得波斯菊/玫瑰會靚d 可能因為佢比較貼近水平面
風信子適合少量一排咁放

外島藍信子換你藍玫瑰

聽日比, 我種埋今日

珍 雖然我一朵都無
銀蓮同三色堇太深色

除左混緊色既花之外
清埋座山D花就冇原色花係島

來到這禮拜更加諷刺

銀蓮 粉紅幾靚 有d白色

最終目標係望住島任何一朵花都up到個基因出黎

斷左

痴撚線
點up

以後唔講色 淨係講gene code

何以.......

呢朵紫202黎
隔離呢朵藍就201...(設計對白)

我見我fd島佢屋隔離一堆黃風信子 都襯

cls

我有2001喎你要唔要

放左堆0020 rose係我島隻狗門口

想同大家分享
我到而家都無執過島嘅原因

商店紅

4換1

我亂up都up中商店紅?

好癲阿

我變了你的16號愛人

第二屈連登動森狼人
經過琴晚第一屈試玩
大家經歷互相猜疑, 彼此指責再結下仇口
今晚7:30會舉辦第二屈連登動森狼人
預計玩3round先開第2場比其他人玩

聽左大家既意見,
都希望MC開mic, 不過我費事嘈到屋企人啦, 都係會打字, 或者睇下夜啲點
如果有人應徵開mic MC既話, 我可以share啲遊戲文本出黎

另外, game暫時係2狼,1預言者,1守衛
因為如果第一日好人投錯人,守衛又連2round冇守中
咁第二日狼人同村民2:2 狼人直接勝利
所以我考慮緊或者將守衛換成丘比特

想睇下大家點睇
雖然我唔知點解要係動森玩狼人, 不過琴晚都幾刺激

比0200你

2001紅係合藍玫瑰用到
所以認得

尋晚見到已經好心動新人lm

量產多過4棵之後就送比你哋

金藍玫瑰唔洗錢咁

你地班基因學家可摸耳唔好咁痴線

唉屌 我白2同黑生2日都未有野出

抽身分抽mc lo

有時幫你淋花想偷淋其他剷死你

岩岩出左堆1010
純度都唔錯

巴打係咪要藍玫瑰？想要幾多？

你唔見我岩岩見到你打字. 即刻淋緊咩

一講基因就乜都唔識

好想快啲學識有星星跌落黎果個表情
我啲動物唔教我

大佬出到幾多我就收幾多

淋左未

瑞奇做緊小鹿裝飾品
同埋想搵翻之前嚟買菜嘅travelholic
琴晚話可以換櫻花花瓣嘅piepiedew

王妃聽日大獲了

好想唱k 好想邊爐 好想跑步
愈冇得做嘅野愈想做

金玫瑰已成公廁，因為真係相對易出

睇唔明啲數字
好似人地講樂理咁

嚟吖嚟吖 再多嘅花我都鏟過

會計絲到無得射波波
花海

賣咩今日

斷左呀不過唔該曬你！

5人淋我都2去到9喇今日

因為其實我冇咩想要 只係你想要嘅話就送幾朵俾你
唔介意嘅幫我淋個花就得

今日peter bb教我
但我想要喊多啲

Tonight

金玫瑰好易出

大佬我想玩 但好似未add

藍色真係 量產左見到驚驚地

我都係咁話

送得出藍玫瑰,,,就知你係花海地獄

我都買咗 一齊引妹妹

佢我記得都係花王黎, 雖則無一齊玩過

有save呀thx～

種左10幾朵我就冇再種

我識大喊
盧姿bb教我

想玩 但唔想開咪

同埋我想徵求物資

求呢隻色既櫈,

同埋一d樂器, 放係房到比天黑果陣你地係自己間房到玩

Go Down And Eat Breakfast
Fat Boy Eat All Day

樂理bb應該知係乜

開咪留名

可唔可以唔出聲 淨係聽你把聲

冇學樂理但中學音樂老師有教（已經唔記得左咩黎）

我隻盧姿成日教DIY

廁所有咩玩

當初你係靠外島橙種定由種子開始種?

放幾個驚嚇箱玩

盧姿係最可愛嘅偶像
佢係全島對我最好
成日送野比我
第一個改花名
第一個教我表情

唔可以

暫時我地商量左7:30一場唔開MIC

12:00一場全世界開MIC玩

聽過

Sorry......
最後隻貓停左工,
早五分鐘一定得

有二十幾位成功左

外島橙唔出俾我 最後用二代橙同二代紅 (兩樣都出到俾我)

早更狼人呢

咁我join 7:30

730 有呀

佢7點半開始唔啱你咩

點解係第二屈 唔係第二屆

都係鍾意種花所以種得多啫 都係朋友嘅功勞最大
有機會可以嚟睇下

芝牛竟然唔知

我要帶幾多個shower先夠淋?

雙人賽
係咪可以睇人賣隊友了

之前佢同晨曦講 好唔好出外發展做偶像
晨曦話唔好 因為咁樣就好難同佢做好朋友
之後建議佢做島民偶像 好得意

係睇包裝定張卡？

唔使帶啦 我地下放好俾大家
一係你加我先 費事開公海

毒撚搵隊友

我都見過呢個對話！！！
跟住佢會話
明明我已經係島民偶像 你都仲係成日搵我講野！

好似係監控室牆紙 地板唔記得了

觀眾LM

盧姿bb真係好得意

我岩岩差D想幫手...但諗諗下唔對路

你開黎睇下, 想參觀幫你淋花
加左你,i字頭

入黎喇 唔洗驚喎

你係用邊條route種出黎

比你隻駱駝呃到

無花海地獄你邊得嚟咁多老闆

巴打, 我可唔可以要D?
上次你比左橙色我, 無哂藍色

抵呃喇 駱駝喎

張卡 有啲左上角有sp字既淨係for影相
有錯既話等補充 啲卡而家炒太貴 都無買

寄一set俾你用住先

啱啱瞓醒

佛系 一代橙+一代紫出嘅二代紅

我都想來參觀下

已經有堆可以遲D自我繁殖
而家整緊堆橙橙出藍再橙藍溝出紫
未有紫

加埋啦 冇所謂

有次豚皇整喊佢
原來係因為講左個愛情sad故比盧姿聽
佢狂喊 跟住豚皇問佢知唔知點解我要講呢個故事比你聽？因為我覺得你好似個女主角咁
盧姿bb即刻唔喊 超開心

今晚返去加

我係咪真心膠咗

開左島講聲

你而家過嚟吖

ic 我都有一堆呢隻但出極都係紅/黑

禮已回
繼續瞓先

黎參觀

得一棵 慢慢黎 都無心機搞花住

即係1.56％個種 平時應該成日扶阿婆過馬路

屌講完好後悔比豚皇走

我開咗fd限 你地自己過嚟啦

好sweet但我無觸發過呢段對話
早兩個禮拜成日見到盧姿bb嬲爆爆喺度行 同佢講嘢都無得安慰佢
次次都係成熟型嘅動物話佢發明星夢不切實際

無啦 你都唔要佢 放棄左佢

好似講好多次野佢地先會同你講咩事架

永遠懷念豚

有無人想接走咁善良嘅豚

Wadiu 豚皇

你點知唔知點解我成日都俾人問路
次次又咁啱順路帶埋佢哋去

有無吉屋接走豚佢要搬了

問路樣...我明

我講咗二十次都嚟

我都成日比人問路喎 然後我就教個班中國人行相反方向

咁慘

寄爆左

我都有問路樣
但我路痴

我有，你係咪會接返佢先

第二屆連登動森狼人
12:00全場開mic報名

7:30冇mic果場等陣開

你好好人
可惜我聽唔明佢地講野 幫唔到手

無良心

但好難夾到日子
你接唔接受到佢可能要住好耐

新人有無得報名

知錯了豚

開mic咁刺激

我一樣

用連豬就諗起佢

無朋友

唔知2個禮拜唔同佢講野佢會唔會走姐

你唔鐘意佢？

集氣 我要妹
今晚黎我鬼島

有隻初期動物話想走
唔捨得佢但係咪應該比佢走再返嚟 可以有佢自己嘅特色屋

原來咁多問路樣 我都係問路樣

仲未爆post

幾時養我？

我行路好悠閑 似好得閒帶路
但我自己出街都要睇google map

你先係大佬 你養我差唔多

人瞓 你又瞓

無知一問 咩叫問路樣

咪亂講

同問，隻彭花有兩次話想走都俾我留住

1001

渣架

冇乜大愛

LM 陳巴1001

咁唔好勉強

會唔會中1001呢？

邊場?

無人留言

有位就得我開唔開都得